我宣布所有花生post討論到5點

何妖嘅post成個熱門都係
光復元朗嘅就寥寥可數 我有啲中學師弟最後連係727定728都搞唔清楚

點解呀

因為成個熱門都係推緊花生post呀
笑何妖on9我都有笑 有冇必要十幾個post呀 仲要個個都推
唔好唔記得721有開槍暴力鎮壓 又有元朗恐怖襲擊
推番啲有用post 資訊post 大家光復元朗都要和理非幫手
唔通你真係入去打仗咩
之前銀髮族幫大家出一分力 佢哋今日有上連登都唔知搵唔搵到光復元朗資訊 咁點幫手 點了解呀
琴日就上環post俾元朗post遮哂 咁都算呀 元朗恐襲都重要
咁今日呢 係不斷抽水 笑笑笑笑笑 食花生

唔好唔記得
光復香港
時代革命
呢一刻去哂抽水講笑 抽一陣都明 一路抽到重點都好似遮哂咁 仲對唔對得住721義士
唔係分化你哋
係想大家唔好俾太多嘢分散焦點
大家出力推番光復元朗post 721上環post出嚟好唔好呀

上環暴力鎮壓
元朗恐怖襲擊

少開post 可能打得唔好
大家睇完認同就去推爆其他光復元朗post啦

光復香港

時代革命

唔好中共狗詭計 唔好被分焦

唔好再推埋啲牛屎佬引戰啲post
負皮
上一頁
Block柒佢
言都唔好留就得啦

推